{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053767",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050551",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 다락골초록원펜션"
    },
    "text": "周辺の観光地としては道場山と双龍渓谷があります。 道長山からは俗離山の紋章台があって散歩を楽しむのに最適で、双龍渓谷からは30分ほどの散歩道があります。 また、1時間ほどでクンゴル登山道を楽しむことができます。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューをしたい場合は炭とグリルが利用でき、費用は1セット20,000ウォンで4人基準です。 幼児を含む人数は追加料金が発生する場合があり、最大人数の超過はできません。 ペットは入室できません。 運動場は宿泊客に無料で提供され、無料駐車場があります。 ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 他にも周辺にファミリー渓谷があり、家族旅行にも適しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては道場山と双龍渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "道場山から散歩できる場所はありますか？",
            "answer": "道場山からは俗離山の紋章台があり、散歩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "双龍渓谷から散歩できる場所はありますか？",
            "answer": "双龍渓谷からは30分ほどの散歩道があります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間でクンゴル登山道を楽しむことができますか？",
            "answer": "1時間ほどでクンゴル登山道を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合は利用できますか？",
            "answer": "バーベキューをしたい場合は炭とグリルが利用できます。費用は1セット20,000ウォンで4人基準です。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児を含む人数は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "運動場は利用できますか？",
            "answer": "運動場は宿泊客に無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には家族旅行に適した場所はありますか？",
            "answer": "周辺にはファミリー渓谷があり、家族旅行にも適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 316
    }
}